想指名美國神探過黎查周梓樂單案

李昌鈺，過嚟幫我哋香港人查一查案好嗎？
事件水落石出，多多錢都籌俾你

。。。

可能佢藍

好大可能

放心 過到黎
好快被金錢利益誘惑

算鳩數啦，所謂神探原來屈鳩人地嘅